電視仲播緊維穩廣告

睇黎林鄭真係引入武肺維穩

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

加油！我會睇直播支持你哋

大家一定要成功爭取封關

支持封關

林鄭同黑警已經唔會再理黃藍，反正對佢黎講香港人都係condom

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推